香港人 放棄吧。

喺呢一刻，你可能喺煲底留守緊，你可能喺屋企因為近排發生嘅事而憂鬱緊，你亦可能因為咁而有尋死嘅念頭。你亦可能仲係好有戰鬥力，但係好多人都已經被呢兩個禮拜發生嘅一事一物而搞到意志消沉。

好記得當年通識科教過，我地市民有唔同level of social participation... 當中可以以唔同形式進行，其中一個形式就係遊行表達訴求。中六開始我地一齊經歷過雨傘革命，當時發現participate根本唔代表啲咩，政府根本唔聽意見。當我地發現我地嘅聲音無人理，我地可以選擇civil disobedience (公民抗命)，將行動升級，令社會更加明白我地嘅訴求，同時希望向政府施壓。但係一次又一次嘅公民抗命，已經令好多人包括我死心。點解？因為社會根本喺我地不知不覺間被大陸滲透，無論傳媒、不同黨派、執法人員等都有既定立場。當有公民抗命甚至只係和平集會嘅時候，執法人員都當我地唔係人咁對待，所有主流嘅媒體、官方人員嘅輿論都係串通咁企喺同一陣線。

我地作為佢地嘅眼中釘，只會被呢個社會背後強大嘅勢力淹沒。打壓多幾年，香港人怕中共，我地嘅聲音自然就會可以被消失。或者呢個就係之前犧牲性命嘅烈士所害怕嘅嘢情境，而往往因為現實嘅殘酷令到佢哋做傻事。

不過我地其實係咪真係去到咁絕望嘅地步呢？可能喺。但係我地已經創下不可能嘅紀錄，我地香港人一齊建立出黎嘅成就唔值得我地依家一下放棄就放棄！向尋死嘅烈士，我地已經走咗咁遠水路，我地唔可以放棄㗎！我曾經喺好多事上都諗過放棄，呢首歌幫咗我好多次唔放棄，喺我失落嘅時候搵番自己。雖然無sing hallelujah咁有渲染力，但係大家都聽下啲歌詞，話唔定可以幫到你重拾信心。

//There will be mountains that I will have to climb
And there will be battles that I will have to fight
But victory or defeat, it's up to me to decide
But how can I expect to win if I never try?

I just can't give up now
Come too far from where I started from
Nobody told me the road would be easy
And I don't believe He brought me this far to leave me //

Pish

pish

push

你記住
如果6.12個個都放棄
惡法上兩個星期前已經過咗

放你老母

你個標題想點呀 屌你老母

我重伸, 當初加入呢場革命唔係因為我天真以為一定可以改變到D咩, 個初心係我對香港人既愛, 想一齊同心同行, 無論結果係點, 我希望我回望我人生既歲月,係同大家曾經行過一段路, 不論時間長久。

你要放棄就自動收皮啦 開乜撚野post